今日風向：屌埋大手足

屌投降屌自首屌這樣那樣，偏偏自己做冷氣軍師。
手足守左近三日，完全想像唔到佢地心情，可否唔好第一件事就屌人。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po